exo 1 : tout c'est bien passé  
exo 2 : RAS  
exo 3 : je n'ai pas eu de conflit de merge pourtant j'ai bien suivi les consignes ...  
exo 4 : pour la création de la branche doc pas de message d'erreur non plus ...   
historique de mes commandes :   
2319  ssh-keygen -t [ed25519] -C "thezenas.anissa@gmail.com"  
 2320  cd Documents/master_TAL_2023_2024/S2  
 2321  git clone https://gitlab.com/Anissa-T/PPE2-2324-TP1  
 2322  cd PPE2-2324-TP1  
 2323  git log  
 2324  git checkout -b casse  
 2325  git commit -a -m "Mise en majuscule"  
 2326  git push --set-upstream origin casse   
 2327  git checkout -b numerotation  
 2328  git commit -a -m "numérotation des strophes"  
 2329  git push --set-upstream origin numerotation  
 2330  git checkout numerotation  
 2331  git merge casse  
 2332  git checkout numerotation  
 2333  git merge casse  
 2334  git commit -a -m "Conflit résolu\n"  
 2335  git push  
 2336  git checkout main  
 2337  git merge numerotation  
 2338  git push  
 2339  git checkout c395d54f009b813df25f4e5160e10ab221eab7b0  
 2340  git checkout -b doc  
 2341  touch journal.md  

